中環有西人清RB

紅衫9成中國臭西

推

影大頭再掟上藍絲group

一係左膠，以前都有玩完清乾淨垃圾個D

中國婦人為中環同胞舖路障，巧揀動

大陸人

明明set緊rb 咪督灰

係咪d公司高層黎, d員工返唔到工，要出黎發癲

冇撚有錯

晚晚都有 其實
將所有野清潔還原晒

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲